公務員home office討論區

明天又準備公佈下星期在家工作安排

wfh咗3個星期

3星期係唔夠
3個月

access唔到電郵又拎唔到文件返屋企，其實你地點工作？

上次係星期四講

機密野可以隨意講人知?

唔撚洗做

咁都無辦法嫁

喺屋企協助防疫，自己唔出街唔受感染，減輕醫護負擔

係咪一日wfh未完一日都唔出offer

三年啦

支持

政苦intern表示好爽
返3個月 抖足個半月
照有糧出

下星期都係ho

wfh都要留係屋企寫program
其實都冇停過

HQ 班仆街日撚日問數扮做野
知唔知下面d 人好多野要清，仲要做埋d 無聊野

一樣

有冇機會成個8月都係

有冇人知interview會唔會停

全體公務員心聲：
希望武肺長爆，私人企業班傻閪繼續ot交稅養我地，疫苗唔好成功

冇

照返，office無人做野仲快手左

又1星期la

收拾心情吧

捱埋今個月啦

繼續

仲有

睇嚟玩埋下星期就完

頂埋月尾個星期
9月先番

應該成世都wfh
出面好危險 有車 有賊
死左係咪政府賠返先?

mola mola

又一星期la

我諗依家都接近單位數
如果係0-20宗左右低空徘徊
大部分都會回復番最少2-3日番工

公務員在家工作
在家符合 工作去左邊

一星期計埋do先得3日

政府部門下星期一開始 逐步恢復早前暫停或縮減了基本公共服務

Cr: 經濟日報